琴晚喺ex個婚禮上飲醉唱咗阿牛

本身呢幾日已經掙扎緊去唔去ex個婚禮，因為係近排先同佢有返聯絡，不過最後都係說服自己出席咗。嗰晚聽住佢哋啲甜言蜜語，仲播埋啲仆街音樂，搞到我好心情好複雜，最難頂係男人老狗要係咁多人面前忍住唔流馬尿 ，但係好衰唔衰就係因為咁我飲咗好多酒，之後就出事喇，之後落嚟嘅事都係我個朋友話返比我知。本嚟全場都好專心聽緊台上嘅人講嘢，但我飲醉咗之後開始喊，周圍有少少人望過嚟，台上仲未有人發現，之不過我朋友話我呢個時候開始發癲，突然彈起身唱阿牛，嚇到全場望晒過嚟，台上揸咪條友O晒嘴停晒手，好彩我朋友即時拉我走，一路畀佢拉，我一路唱： 不甘心！尤其這新婚！就像玩犧牲！想過搶新娘！我差點講真！！！我到第二朝起身先發現出晒事，但已經太遲喇，我畀ex block咗連朋友都冇得做了

示意片段：

咁我仲愛你
你係連登唱9我？

冇是咁的
0.5/10

哦 原來係你

唔好嬲啦

1/10

樓主唔識玩
係唱都係唱陳奕迅呢一首

唔係唱咗搶新郎咩？

仲以為gay post

有無屌過個ex先

屌左就你贏左

冇是咁的，0/10

宜家好少人講無是咁的0分呢句

咁有心 醉都記到歌詞

咁都諗到係gay 連登係咪咁多gay佬

尻up?

你的喜帖是我的請帖 你邀我舉杯我只能回敬我的崩潰

唱阿牛都幾牛b

4/10